有踢開波嘅你，有冇呢個腳患問題？

我大大話話踢咗十幾年，自從知道自己個膝關節有啲問題就冇踢，宜家做lunges同glute bridge時，屈膝嗰一吓，個波羅蓋就會壓出痛楚，我懷疑入面嘅軟骨已經蝕得差唔多，點解懷疑關踢波事，係因為只有左膝痛，而左膝係以前射波隻腳

所以似係踢波嘅勞損，估計都係後生時代唔識強化個glute去穩定膝關節

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

軟骨無咁易蝕既，拉返鬆隻腳啲根先啦